let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "การสร้าง List แบ่งเป็นกี่ประเภท?",
    answer: "7 ประเภท",
    options: [
      "4 ประเภท",
      "5 ประเภท",
      "6 ประเภท",
      "7 ประเภท"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "การกำหนดหัวข้อย่อยแบบไม่ได้เรียงลำดับหรือแบบปกติต้องใช้คำสั่งอะไร",
    answer: "UL (Unordered List)",
    options: [
      "DL (Definition List)",
      "UL (Unordered List)",
      "LI (List Item)",
      "OL (Order List)"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Unordered List เป็นประเภท Disc คืออะไร",
    answer: "วงกลมทึบ",
    options: [
      "วงกลมทึบ",
      "วงกลมโปร่งใส",
      "สี่เหลี่ยมทึบ",
      "สามเหลี่ยม"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Unordered List เป็นประเภท Square คืออะไร",
    answer: "สี่เหลี่ยมทึบ",
    options: [
      "วงกลมทึบ",
      "วงกลมโปร่งใส",
      "สี่เหลี่ยมทึบ",
      "สามเหลี่ยม"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "การจัดรายการให้มีการเรียงลำดับ โดยตัวเลขหรือตัวอักษรนำหน้ารายการ และจะเรียงลำดับจากน้อยไปหามาก",
    answer: "OL (Order List)",
    options: [
      "DL (Definition List)",
      "UL (Unordered List)",
      "LI (List Item)",
      "OL (Order List)"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Order List ถ้าต้องการเรียงลำดับโดยใช้ตัวอักษรโรมันพิมพ์เล็ก",
    answer: "i",
    options: [
      "1",
      "i",
      "I",
      "a"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Order List ถ้าต้องการเรียงลำดับโดยใช้ตัวอักษรอักฤษพิมพ์เล็ก",
    answer: "a",
    options: [
      "1",
      "i",
      "I",
      "a"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "การจัดรายการที่ใช้สำหรับต้องการแสดงข้อความและคำอธิบายสลับกันไป",
    answer: "DL (Definition List)",
    options: [
      "DL (Definition List)",
      "UL (Unordered List)",
      "LI (List Item)",
      "OL (Order List)"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Definition List คำสั่งใดคือการคำจำกัดความ",
    answer: "DT",
    options: [
      "DT",
      "DL",
      "DD",
      "DB"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Definition List คำสั่งใดคือการความหมายหรือคำอธิบาย",
    answer: "DD",
    options: [
      "DT",
      "DL",
      "DD",
      "DB"
    ]
  },
];